唔好俾5毛spin, 總之白紙>唔告國安>繼續舉;白紙>告國安>國際頭條

少女說，當時她想起一則蘇聯冷笑話：「紅場上，有個人在派傳單，軍官到場把人逮捕，卻發現傳單都只是白紙。軍官想了想，對那個人說：你以為我不知道你想寫什麼？」因此她舉起白紙，「突然想看看，看起來荒謬的笑話，是不是已經成真了。」

又榮登世界第一
有咩地方可以好似香港咁勁
法治 文明 自由度
由一線城市變成第三世界既等級

同打機撚樣 一轉職d能力LV 無撚曬
只不過香港轉撚左個閪職